咁撚多人開post話中六合彩頭獎就點點點，其實邊會找數呀

中撚咗都唔會俾你知啦

中左實分架

你燈到我中先講啦

啲獨派話以死相搏
冇一個有找數
信6合彩撚好過